Intern 問題

而家做緊間細firm audit intern
但有間2ND tier 俾左offer 我
走唔走好?

番左幾日姐

走la

走啦

同人講聲 有交帶 人地都會體諒你